如果你係美斯你會唔會走

正評：走垃圾水魚膠層買成打水貨都唔加自己人工

負評：唔走留低做One club Men